有生之年仲會唔會見到古拿比加玩雙截棍？

仲有小岡玩魚竿

玩咩都唔緊要 只要佢keep住出我已經好開心

好想佢兩個用返本身武器配合念能力

祝富奸長命百歲

古拿比加好似用左鎖鏈之後就冇玩過其他野？
岡 懷疑佢唔會再出番黎
又冇晒念能力，老豆又搵到，係鯨魚島過下退休生活食美登呀姨好過

最怕佢長命過我

實長命過你加你個仔

其實我信佢老人家真係腰痛既
但唔明佢點解唔做原作，比人畫咪算

雖然唔想咁吹奏
但富奸作畫分鏡好有水準
複雜既打闘好清晰佢想表達咩
草稿都屌住嚟睇

點解咁想見到

Hxh值得吹奏
其實我諗好多人都係在意個劇情，已經唔care邊個畫
不過你講得岩，佢d打鬥畫得真心好，起碼我咁蠢既人都睇得明出緊咩招先
文戲就算唔會背景都完全唔會令人覺得好空虛咁

因為幾鐘意佢地用呢d武器
古拿比加d鎖鏈都話有5隻手指可以玩下唔同花款
同埋小岡黎黎去去都係同一招 用番魚竿可能招式會多樣化d

咪係個2集劇場版玩左比你睇lo 仲唔夠咩